小肥首時光機算唔算神曲

太好聽

算

好聽

真係好正

聽到而家仲聽緊

寵物永遠係最正

淪為行過寵物～貓狗了解我的悽慘當年幾紅

好可惜佢唔紅

Mv都無

算 最鐘意佢嘅歌係 時光機

新嬲d 歌無咁K 歌 但都係麻麻

紅歌唔紅人

奧斯卡欠佢一個交代

都正 次次唱k都點

屌 仲有逼得寵物太緊都唔知兩首歌點樣match埋一齊痴撚線

淨係唱小肥果part

如果不執著暗戀多麼好
如果當初忘記情敵便憤怒
如若智力夠高吐字用詞 多用腦

如若約會那天有像預期 拖實你